# Gestion de Productos

## Ejemplo de Java +  Swing
### UTN - Paradigmas de Programacion. 2K7. 2018

* Para la seccion de clientes se usa persistencia en sqlite, la base de datos esta incluida en el repositorio
* Para la seccion de productos se dejo con persistencia en memoria unicamente.
